其實姊弟戀既感覺係點?

男方係咪都係食住女方 女方先會受

ps:係女人鐘意成熟男既前提下

女人鐘意成熟男都係想比人照顧
食唔食住就另一回事啦 成熟男都可以食住嘅

其實多唔多淨係鐘意照顧人既女人

我女朋友都大過我 但佢唔係識照顧人
相反係我照顧佢多d

有冇大三年以上, 比較想知呢種

我女友25,我22.
佢做緊野經濟獨立, 而我仲讀緊書食住父母. 人地睇就覺得佢喺大姐姐養我呢個小朋友.但除此之外, 我思維比佢成熟. 生活技能多佢好多. 睇你用咩角度去睇lor

可以講下相識過程嗎

學歷方面 兩個都係大學學歷?

喺你老母呀弱智仔

我女朋友大我三年
反而無話邊個食住邊個
深度上既交流幾唔錯

連登就喺有你D正字撚搞到低質晒

喺呀. 其實我喺外國撚, 佢喺鬼妹黎. 我間學校喺名牌大學, 佢個間喺野雞中既野雞
所以學曆黎計, 我仲比佢好.
都喺個句, 睇你點睇lor. 佢野雞畢業出黎做野 vs 我名牌大學讀緊書. 好難比較

連登就係有你D文盲搞到低質晒

鍾意男朋友嗲
但平時都好照顧我

算啦你, 為隻字咁撚認真

點追姐姐 鍾意左個大我3年

你就好 同事關係?

lm

超過10年會係咩感覺

我都想知 男大女十年就聽得多